有冇人賣switch Champion Jockey Special？

好冇玩？

喺市場上冇同類嘅game去比較嚟講幾好玩

師兄知唔知有咩地方有呢隻既二手😂

係上谷收咋，或者去呢度個switch買賣 game post問吓，再唔係出去黃金啲game舖睇吓重有冇，或者有dead stock 唔定

直接玩hkjc算啦

好阿

hkjc我冇得做騎師阿睇住佢地騎呃我錢

但你輸左可以屌柒個騎師